一人一套 認為係動漫神作但紅唔起

應該好少人聽過
植木的法則

睇過1既漫畫

game : chaos head

真係未聽過，遲啲睇下

天上天下

新妹魔王

黑神 魔法老師

呢套好紅啦
賣肉漫黎講算出名

千奇唔好睇動畫

多啦A夢

我不存在的街道

龍虎門

剩睇標題已經諗到呢套

Overlord?

但plus唔好睇

植木的法則細個嗰時好鍾意睇，啲人嘅能力好特別

王者天下

蒼色騎士

吞噬人間

乒乓

結局唔錯，相遇之才

okla

呢套點都唔叫神掛
後邊古代果part完全唔知佢做緊咩

劇情唔錯 ,畫風就

魔法律顧問事務所

惑星公主蜥蜴騎士
魂環
戰國妖狐

水上悟志老師三大神作
好睇到喊，但知名度真係唔高

冇出第二季既算唔算紅唔起？

我們的足球場

真係正? 未睇過

水上fans

加旋

齊木楠雄，愛生事家庭
呢類漫畫香港tvb唔播無人識，但睇開漫畫嘅人必定會睇過

果陣係電視睇到
即刻煲晒漫畫

一定係噬謊者

.hack 系列

xxxholic
睇撚到喊

Plus d設定真係晒左
不過我記得因為唔知咩事入左廠

同上 侑子小姐 四月一日

彩夢芭蕾
真心高汁野黎

Mushishi

識貨

侑子死左

係喎，唔明點解TVB播過都係香港紅唔起

潘朵拉之心

學園默示錄

竟然有人識

魂環幾好

咦，無留意到有人講左 fans +1
畫風有d令人卻步，但內容有深度

幾時有第二季動畫

d 畫風要咁粗獷先有戰爭既感覺 好raw
套野日本超紅
香港無人識

衝鋒21

贊成

勁好睇喎 開頭我仲係咁諗，戰國有邊個名人叫信，唔通係韓信 後來發現原來主角咁蠢

王者天下真係好撚正

魔法戰爭

Blame, Noise, 所有貳瓶勉嘅作品

覆都冇人覆你 就知真係冇人睇

細細個就j過

青春白卷

我們的足球場，都唔明點解足球小將可以紅過佢

鋼之鍊金術師

留名

植木的法則啲神器名真係好正

未來日記

好睇 之前有睇jump所以知
飛輪少年算唔算？

噬謊者鬥智鬥力既極智

滾球王

好感動
竟然有人講xxxholic

我們的足球場
足球動畫漫畫裏面最好睇

織田信奈

遠遠少少嘅會係貯金大冒險
近年嘅會揀魔法科高校的劣等生(唔記得當年紅唔紅)

Hxh

各花入各眼囉, 雖然我都覺得畫功一流劇情1999, 呢套完左一段時間姐, 當時都幾多人睇

雷句誠既動物之國

睇到我流哂馬尿

好睇

仲有呢套
都係神作

月亮的距離

我睇過三次，兩次係自己主動翻煲

羅密歐與茱麗葉
覺得係清泉番

但王者天下邊忽唔紅呀師傅
單行本銷售量日本僅次OP
無記錯的話

一大堆明明出名都話紅唔起

依家好似比騰訊買左版權，之後中國個字幕制作組話 以後唔再出
依家停左了

Re-monster

植木的法則點會唔紅 舊姐

Reborn

香港真係無人識
係日本 上年王者天下 係一次過買全套漫畫既冠軍
不過d figure 出得好慢
fugurart zero 出得4隻

少年犯之七人

你認真？

唔撚係掛屌你老母

我訂左台版1-39期
之後新既就睇英譯 半年就買一期台版

植木的法則係好正
最後魔王果個位都幾感動

好好睇
隻OP又好聽

講完大把人識就唔係唔紅啦...
無人理個d就真係唔紅

軍雞

Heroic Age

悍衛聖域
講日本既飛仔打架 主角由毒L最後變到好有自信（個時已有女，唔係自信毒L)

野良神

六三四之劍

蒼穹之法芙娜

同志👍🏿

四天王都上到神枱

乸型戰死果幕睇到好心up

鑽石王牌
王牌投手

棒球大聯盟 台灣好紅，但係香港無乜睇

銃夢，點解好似冇人識

來自新世界

High school of dead 學園默示錄

絕對正

啲畫風靚到

歐美國家都幾出名

扭曲的同居生活

好撚正，睇哂
其他短篇都有少少關聯

神之塔

Fans
買齊小說 漫畫

銃墓（槍神）

蠟筆小新劇場版：風起雲湧 壯烈！戰國大會戰

神鬼一族
超魔人
直至死亡將我們分開
純愛塗鴉

動畫就
ef系列
C-money 用錢隻揪

好撚好睇

香港好似冇人識，想揾啲公仔都揾唔到

屍鬼

雷句城由加旋開始好多都神作，可惜紅唔起

花牌情緣

封神紀

植木正啦 快刀亂麻 百鬼夜行

個作者畫功係勁不過劇情成日暴走
btw天上天下算係我少有好憎男主角既作品

其實有好多

E.g. 異獸魔都，claymor 大劍

熱血高校應該出名少少

植木播動畫果期應該都好過 係plus搞臭左個名

王者天下
咁都唔紅真係冇天理

好中意呢d風格

仲有爆音列島

動畫都出咗兩季，算係咁啦。
不過漫畫真係堅好睇，但動畫睇到我瞓覺

熱血到

屍鬼中後段唔錯，d人性醜惡出撚哂黎
但開頭有d悶，趕客
醫生勇武派男神
少主持大愛左膠

動物之國真係好撚正
講起今日翻睇先屌

一定係high school dxd
神作之中既神作

神作係唔會紅唔起
紅唔起即係唔係神作

點會唔紅，安達之前嗰套就可能冇咁多人識，但都幾好睇

一入黎見到植木即刻正皮

七大罪

危險調查員

有d唔算神但好睇 不過冇乜人識咁
通靈王
結界師
螺旋卷鈎生

要用d乜野黎換先可以瘋狂奶侑子小姐對腳?

鬼父

多重人格偵探
鴨子的天空
無限住人

睇黎要睇下，咁多人讚

聽過 化垃圾為樹木👍🏼

知己喎，三次

overlord

一般啦
巴扎爾軍靴畫風好，又好睇

植木唔紅咩
當年ANIMAX不停重播喎

通靈王有d 難尾

巴扎爾軍靴係唔錯

第一個都係諗到植木

通靈王同結界師點會無人識
我未睇過都知有呢兩套野

少年犯之七人 喊住咁睇

就係喺animax先紅唔起
班到frd睇，冇得傾
仲記得（你想水變火，棉花變標槍，泥土變炮彈定係化垃圾為樹木為綠色而戰，植木的法則，星期一至五，五點，ANIMAX）

亞人

Concrete Revolutio～超人幻想～

同期仲有血戰
套野超失望
明明前傳咁好睇

逆轉監督
一弦定音
花牌情緣
honey & clover

黑鐵

一直傳教
香港終於有人講

中文版幾時先肯出齊惑星公主

D game
拳願阿修羅
輪迴的花瓣

有套好長既叫魔偶馬戲團唔知有冇人睇
套野雖然結尾大暴走但睇住佢人物關係幾代連住因果真係好正
有好多幕都好深印象，好多對白都好熱血

以前好鍾意睇
我覺得佢個畫風好正

東京殘響

不為世人認可的我 僅能為杏奈所做的一點事。

呢套唔紅，但題材好痴線，值得睇

係囉 聽過未睇過囉
結界師真心好睇 睇啦

個尾太趕住收工，好多野無交代到
比較難做神作

岡

我都係第一套就諗起呢套

藤田和日郎神作
仲有潮與虎

穿越巨作

呢套好正，分鏡一流

潮與虎日本出名 香港都唔少人識

黑鐵
有冇人識

魔法科高校咁既垃圾吹到動漫神作

劍道果套？
唔係爛左尾咩

但我覺得個故仔幾好
最後爛尾

One outs
如果識棒球真係好神，種鬥智鬥力好正

結界師之前兒童台同animax成日播
堅好睇

唔紅到直頭冇人quote 我10個frd 10個都冇睇過

腰斬左
作者套套都比人斬

比人斬

睇過哂
好正

潘朵拉之心
放浪息子

主角太路人
好難吸引人睇

東之伊甸

滯留之神的愛麗斯

好睇 但又未去到神作

後期圖風有改變 好撚熱血

我間亂
真係好好睇

Beck 夾band故有冇人睇過?

天元突破算唔算

算撚數啦當冇腦熱血漫睇就Ok
主角點打都唔死，又係尻叫就反勝

可惜爛尾

關於我轉生成史萊姆的那件事

利申：我知係輕小說， 但都有出漫畫！

危險調查員

呢個睇過漫畫，唔錯
櫻哥

烏龍派出所
連載40年從不休刊

打堆佳作以上冇人睇系列出黎
桐井哲也既作品 預告犯 有害都市
貳瓶勉既作品 銀河騎士傳 blame
銃夢
超人幻想
91days
All you need is kill
自新世界
Baccano
Lain
諗到再講

未聞花名、
夏娜、
結界師。

呢幾套好紅

一個二個係到貼埋D紅到仆街既

Code heads

ReLIFE
Another
死亡遊行

我都諗起植木（漫畫好好但動畫就 ）
上面堆人知唔知咩叫 唔紅的意思

夏娜 日本果陣9成人cosplay緊 （又多週邊）

Overlord 根本神作 （幫角川賺咗19億日圓，還要準備出 劇場版 同 第2季）

未聞花名 劇場版（直接送紙巾 怕你淚崩）

錯寫 係 code geass

足球風雲

韓國漫畫家作品：新暗行御史

好紅

好睇
就算係少年熱血都好過JUMP果D垃圾多多聲
唔知韓國果邊紅唔紅, DICER都唔錯

最近漫畫一套怪怪守護神
好耐先出一集.

蟲師

韓國漫畫不得不提埋龍飛不敗

咁多留言得一個講過大劍

百鬼夜行 不過已經冇哂記憶

大軍閥算唔算？

你都幾搞笑，作者係跟歷史去畫個人物咖喎
咁主角咁易死不如唔好睇漫畫喇，睇四格漫畫咪得夠囉
一陣主角唔死又話靠光環，一陣就話靠隊友
唔通你夠話張飛長板橋係到尻叫反勝啊，雖然佢真係

殺戮都市

好多有睇既名都係道出現

overlord有話要出第2季咩

overlord好似冇乜人識

錯icon

金錢掌控（C）
青出於藍
D.C
E F

有睇

堅正
雖然好多人識 monster同二十世紀少年
但呢套都好好睇 事隔咁多年好似再畫

好鍾意佢利用民間傳聞/故事黎展開

逆轉監督

大阪之後亂咁黎
Btw 動畫電影都拍埋都唔算紅？

細個好鍾意睇

算喇 熱血漫一定係打極唔死 尻叫反勝
one piece 果d 咪又係一樣
應該係巴打唔鍾意睇熱血漫姐
王者天下係熱血漫黎講做得幾感人 我就收貨喇

其實好多人有睇 以前讀中學已經有半班有睇
成日討論劇情

斬佢老母叫佢出黎我吉撚死佢

機神兵團

異變者 好似好少人睇

個個都講啲好紅既
香港唔夠就或者係

田中君總是如此慵懶
呢套我覺得幾輕鬆幾正

真係好好睇

家庭教師

鐵拳對鋼拳，重有同作者的ROOKIES

大振，比賽睇到好緊張
但始終唔夠少年jump既紅

少年陰陽師

認真？

D GREY MAN

水上悟志系列

world trigger
刀劍

東京喰種

後面變左垃圾

d人 唔係呀呀就哇哇

跟住就死左

帶電少女
黃昏少女X失憶
應該九成冇人識

另外大劍唔係唔紅，係呢家唔紅啫完咗咁耐

Blood+
Gun & Sword

不笑貓
內容獨特 又甜甜地 好笑 超正
好想有第二季

呢套好睇過足球小將多多聲，可惜好小人睇過

（爾留之國的愛麗絲）先係唔出名既神作

呢套堅好睇
可惜比人斬左

今日是魔王

彩雲國物語 日本好似紅唔起？

魔王好紅喎

唔算神作

當年好紅呀

逃出伊甸園

貧窮神

如果作者唔病，應該好睇好多

啱阿

魔王勇者

傳說的勇者的傳說

正

來自新世界
東京殘響
ef (game 同動畫)

Clannad,完全無朋友識，第二季喊到傻

殺道行者

末日戰狼

屌，成班出名到仆街既狗屎垃圾都拎出黎講都痴撚線

武器種族傳說(青光眼,爛尾)
GunxSword
我間亂

結界師
飛輪少年

有冇人同我一樣， 成日ff自己係主角既話， 最後會填咩才

狗屎垃圾作都算啦,標題都講明係認為
但係
冇朋友識=唔紅

玩ROLLER玩到死人

其實我覺得植木已經算好紅

Clannad都無人識??

我會想講海貓
雖然唔係完全無人識
但作品既完成度好高
應該值得更加出名

淨係呢個post都大把人講啦

噬謊者真係好撚好睇

命運石之門
睇哂咁多頁都無人講

唔出解

高登神作點會唔紅

邊忽唔紅呀

屌你越嚟越離譜, 冇人想知你fd點, 交友同閱讀理解都fail

因為好紅
正如唔會有人講HXH

地球下課後

我都覺得呢套幾好
變鬼

歡迎加入nhk

結界師

睇過
有齊一套，但搬屋時掉了

估唔到有同好
番睇左幾次啦想出第二季動畫

球場幻想曲
billybat
少年犯之七人
十項全能

死亡遊行
《C》

好紅喎

魔法0 蛋？

打原作啦
海貓既厲害既地方係佢真係有解

BTW
有冇人睇過衝出地平線

有人知
嗰故事又熱血又感人

呢套輕小說勁好睇

我們的足球場
地球防衛少年

黑之契約者

我的老爸是阿宅
好似係呢個名,幾好睇

絕對可愛 (台譯 楚楚可憐少女組)

魔劍美神

係美神 驅魔大作戰 至真

漫畫xxxholic 戾 52集最尾話 次元的魔女要搶座敷童子 所以（可能）未死
不過屌佢老母等左半年仲未有新一集

碧陽學園學生會議事錄
算唔算紅

算
這本輕小說真厲害上過榜

e個問題我只會答ef

Beck 同Rin

飛輪少年

PSYREN

李信呀，都算名將
我睇王者天下識多好多戰國將領，有好多其實真有其人
不過講真，函谷關之後差左好多，感覺好重覆

呢套好撚搞笑wor

僕少女 宣布動畫化都比人斬左好似

巴打識貨,我都睇緊

星星公主
地球防衛少年

妖精的旋律

Sket dance

邊個話呢套叫唔紅即刻拖佢出嚟打柒佢

日本都唔紅就應該一早被腰斬咗
留得低到有一定程度嘅讀者

聖哥傳

鋼殻都市唔知乜春

某程度上佢知名度非常高

正野

其實我覺得mx0 好正
但唔紅到比人斬

血腥恐怖一定有佢份

怪化貓

連真人版都有點會唔紅

聲之形算唔算紅

咁都唔算紅
日本票房幾多

3.3.7應援男

天鵝湖嗰套？

Joker game

Same!!!!!

龍王傳說

巨乳王者

jojo的奇妙冒險

但香港冇人提
日本動漫文化好咁多
如果日本都冇市場摺左啦

地球防衛少年
記得睇漫畫

屌 根本勁多日本都好紅
Xxxholic紅到仆街喎

如果講香港唔紅嘅話

大奧
講日本古代有疫症 令男女比例失衡 歷代君王其實係女人嘅故事 超撚好睇
個作者出名作品係 西洋骨董洋果子店 tvb有買過日劇版

7seeds
講世界末日之後 一班三唔識七嘅後生仔玩生存遊戲 描寫到人性嘅真實面

Nana
少女漫畫神作 停撚左刊
作者仲有套叫天堂之吻 J2買過

係咪god eater?

迴轉企鵝罐
頭幾集嚇走曬啲人

唔係
就咁叫噬謊者
迫稔雄嘅

超正

不過就快完喇

聲之形票房仲高過小圓

蟲師
呢套唔止係動漫咁簡單，係一件藝術品

nana當年紅到仆街wor...

誕生-BIRTH
螺天-BIRTH
異教徒
魍魎之匣

好懷疑佢地係咪來自唔同時空

召喚惡魔真係好屈，好正

大劍七劍下天山之後冇咁好睇
雖然都仲幾好睇

有一套科幻大作：BLAME
香港真係冇人提，作者貳瓶勉近排套作品叫希德尼亞騎士比較多人知，但係同blame 都冇得比

真心推介

灰羽連盟

呢套係神作。

Nana 香港有紅過咩

震撼鮮師
有電視劇有第二季，身邊仲係好多人唔識呢本漫畫

你老尾就唔紅，銷量岩岩突破一億

起碼我中學果陣有半班女同學追緊

植木耕助 情場初哥一名

一直想睇返k1小拳王，可能依家睇會好幼稚。

危險爺爺

Monster
BILLY BAT

屌 望到標題有一剎那諗到呢本

唔係重逢之才咩

異變者

雖然好鐘意呢套,但係有d位真係麻麻地

Holic係香港撚紅

海貓真係好正
不過我覺漫畫演繹得比原作好
好多時將原作好模糊嘅表現返出黎

咁撚紅都唔紅

夏目友人帳

agger

卡通係相遇之才

其實加旋算唔算

代價係你條脷

呢個都好正，我們係人類

打著推理旗號最後唔認真寫答案仲要串鳩你係山羊
同寒蟬原作遊戲差十萬八千里

老老實實
動畫化到既漫畫可以唔紅咩?

由乃

收尾好核突
不過作者唔想畫無計

gantz

魔王的父親，最尾傾唔掂數急住收尾真係好可惜

Clamp點會唔撚紅呀
當年tvb播埋動畫喎 你幾歲呀

樓上一大班人明明勁紅嘅都拎出嚟講，不如話數碼暴龍

btw，RDG 瀕危物種少女

自新世界好有深度但係 18 頁都係得幾五六個quote 明明好正

Jojo 日本好紅，但香港唔知

花牌情緣 少女漫畫風，但異常熱血

點會冇紅過，改篇電影上果陣全場幾多女尖叫

Advenure Time

上面個個提啲已經動畫化真人化，唔紅就唔會咁啦

樓主識貨

One out

咁紅都話唔紅，佢地應該要去曼德拉效應個post傾下

大劍

係咪alive
我買齊成套漫畫

睇到噬謊者再次見到會長停左

籃球少年王
主角隊嘅成長寫得幾好而且行寫實風格

海賊王

天者天下函谷關篇真係睇到高潮 呢一篇真係好好睇，睇左幾次都覺得啲鋪排同戰爭畫面畫得好好 之後到七日守城又繼承另一高峰
到左宜家呢幾話其實又唔係話重覆既，只不過係想帶翻泰國年輕既一代將軍，後面打趙應該又係另一高潮

矮仔射三分

但仲出唔出

算啦呢d小學雞行為
睇在漫畫份上原諒佢

我見之前有人開post討論但係好快沉

呢套堅神作
仲有Mr. Pickles

小說好似好紅

識野

烈火之炎
唔知有冇人聽過 因為太舊
我記得係animax播過
果陣仲要同屋企爭電視黎睇

真心好睇ge

呢套真係勁正

王者天下
滑頭鬼之孫算唔算？ 雖然爛尾

噬魂師soul eater有冇人睇過？

呢套真心好睇

蜂蜜與四葉草
又有真人劇集又有電影版好似係
偏偏喺香港好似冇乜人識咁

One out 超智遊戲

超鍾意呢套
第一次聽hiroc把聲即刻愛上

漫：last game
動：心連情結

one outs

貯金大冒險 好細個果陣睇過
同埋爆裂戰士戰藍寶

貯金 記得d人名全部都係食物黎

摺紙戰士

呢套我有，仲要係買，唔係上網睇

Liar game，但未去到神作咁誇張

元氣囝仔

地獄老師

香格里拉

心連情結

MAGI

其實第一季都好紅

如果動畫可以跟番漫畫既畫風
再做落去一定好撚正

唔係神作同好似無動畫
但係我重睇左最少十次

漫畫第一季好好睇
火之法術火龍翔天

我要高飛

origin都ok

超神

感動終於有人識
醫生型到

植木的法則好好睇，我以前係香港寬頻啲動漫台睇哂
同埋幾鐘意睇惡魔奶爸，雖然唔係神作，但好鐘意個BB

追到睇唔明

旺材

劇情散係game小說同動畫度，點追呀

青之六號算唔算

佐佐木明係蘿莉控

追哂成個post，得1個人講乒乓，明明係神作黎，紅唔真係可惜，仲有戰國鬼才傳

好感動有知音

Blame!

magi係日本ok紅

通靈王
唔知點解細個睇覺得好撚正
但好似無乜人識

海盜王

屌你 迫我正評

都係好出名 未到結局腰斬左

都有人講彩夢芭蕾
作畫 劇情都好高質
好有童話Feel

夢裡 有隻 木馬

事後n年都叫多人賞識

btw
flip flappers

筋肉人二世

絕望先生

睇完結局就覺得作者好撚西利

Btooom

輕小唔計

好睇
又係百變小櫻個作者
好似係

戰國鬼才傳

講茶道

咁堇妹又真係幾正既

中島美嘉套戲入面果種打扮成個旺角都有，何韻詩都有模仿。 當年文青潮語係世界上另一個我。
不過之後好快有套深田恭子套唔記得咩？帶起左lolita打扮，跟住成個旺角又變左興lolita打扮。

其實好多神作我細個係animax到睇過 都係animax令我愛上動漫

Gosick
異國迷宮十字路口

初音島、青空下的約定、遊魂

Gosick原著係咪爛咗尾 見小說好似斷咗咁

噬謊者講咗未？

Game係好玩既 但係動畫爛尾呢 d歌好好聽

風之聖痕算出名？

藍蘭島漂流記
未到神既但幾好笑

其實動畫版應該要做26集先得，得一季實在太短

zetman

地獄少女
我覺得好好睇 不過身邊又冇乜人識

有無人睇過烈火之炎
我覺得幾好睇
雖然前期有d抄幽遊白書

中學果陣有睇漫畫 但係唔敢睇動漫

我諗你知紅唔起既原因
製作組

C金錢掌控
戀愛情結
死亡遊行
萌菌物語
我們的存在

出左喇 漫畫就上漫畫人睇
動畫就好似準備出新一季

漫畫超級好睇

記錄的地平線

OP全部都好好聽

正丫植木！好過reborn

入到黎正想講, 點知第2頁就見到

銀河機攻隊
翠星
結界師

兼一
大劍
龍之塔

翠星以短篇黎講真係幾正

btw結界師唔出名咩

龍與虎

斷正, 動你老母漫

以前紅, 唔係點出三季?

交響詩篇

漫畫，吞噬人間
見第一版有人講，但無人回，睇黎真係唔出名

一星神器真係人人都識舊鐵咩

no game no life

呢套真係會睇到由心笑出嚟，好睇

四本小說就動畫化
佢咁都叫紅唔起

唔係作者入左廠同抄襲風波佢一早二期啦
洗等到而家先劇場版

神作點會冇人聽過
不過漫畫二期就

植木隻魔王係食住杯麵嘅小林老師

冇人講田中太郎
係咪有套叫行運超人？死亡筆記個作者畫，我記得好好笑

因為小林係佢心目中最強既代表

一定係simoun
設定神
角色神
音樂神
最緊要係百合

灰與幻想

第一次打輸比蘿蔔頭都係小林老師救佢

sola
D歌真係好正

Muvluv 正傳好正
可惜兩套外傳做到柒下柒下

植木的法則同埋飛輪少年真心正
可唔可以出續集啊

都唔知算唔算神作

終於有人講

有冇人睇過phantom

中文名 幻靈鎮魂曲

冇人識 睇個勢有埋尾既可能

軍火女王

信蜂

空之境界

其實我覺得佢都係想大家唔好淨係得個睇字
想人動動腦諗下，同感受下

堅唔明既話去睇漫畫版
犯人，手法，同動機都有明確答案
淨低每一單既細節可以腦補/google搵考察

唔開答案既推理故事好似東野圭吾都有
我幾鍾意呢種讀者都可以動腦考察既形式
最緊要係作者自己要有一個確定，具說服力，並且夠hint推得出既答案

我都有睇 有新一季未

有無手足記得初初J2開台
有套動畫講日本大地震 老母同大女去左買野
好似留低左細佬係屋企 之後地震佢細佬死左
2母女懷著一絲希望要返去搵佢細佬 之類

個陣晚晚睇j2睇到喊 有無巴打有印像

黃昏少女都冇人講
真心好睇
但係唔多人識

ever17
remember11
Space Dandy

螺旋卷鈎生 堅正 好鍾意佢畫既囡囡

夜斗神/ 野良神

男主角好賤好正 蛭魔既feel

金錢掌控 題材幾特別 可惜爛尾 完得太突然

餓沙羅鬼

即使如此小鎮仍然轉動

Ps:港譯 女僕咖啡廳

正呀, 棗真夜

Sorry手快打錯 想講動畫

留名學野

kanon

多數人只會講clannad，好少人提kanon
個人好鍾意kanon果種夢幻既感覺

紅
漂流武士 但冇乜人睇
烙印戰士 依套咁癡線既番真係10個9個都唔識
豹頭王傳說 日本版三國志 可惜作者死左...
健全機鬥士 好熱血
永生之酒 個個淨係識drrr
FLCL

kanon紅果陣你未出世
當年東映版kanon都好多人討論

屌 呢套同七女都好撚正

Big O

muv都叫唔紅 唔係紅係你個年代姐
當年食住君望條水，出埋ova
宜家正傳英文版都出埋，有幾多galgame可以做到
外傳長出長有，果幾套外傳不知幾正，你真係唔識貨，唔好淨係睇動畫，直接睇原著啦，tda同伊隅姊妹既故事都好正，唔睇走寶喇

呢套真係唔太出名
利申：睇過

psyren

完得咁好仲續

有第三季，不過都未做到結局

其實結界師好紅好多人識
無人引用個啲就真係唔紅啦

鼻毛真拳
史上最大幸大佬三郎

翠星的唔識點讀

火之鳥

永生之酒

幽遊白書

[C] The money of soul and possibility control

名作
BLOOD+
ZEGAPIN
Phantom系列

小眾
11eyes
世紀末超自然學院
和歌子酒
屍姬

呢套好笑

買過小說

11 eyes
睇左咁耐先有

ef - a tale of melodies

我前幾頁講咗冇人理我

細個太無聊先睇左一集tvb播既
點知一睇就停唔到 集集都追 原來幾好睇
但套野太女仔 唔想被人知我睇 屋企人一返黎即刻轉台手

又係細個睇過既 有線兒童台食飯時段播
睇到唔畀呀媽轉台

屍姫呢套野，當年睇完第一集後，我隔左幾季先拎返出黎睇
係好睇，但第一集就咁一時接受唔到

Samurai Champloo
ergo proxy
間動畫制作公司manglobe做撚到破產

正解

我想睇muvluv校園篇動畫化

輕聲密語

真係好好睇 點解會紅唔起

爛尾

突然諗起劍豪生死鬥

呢隻game 實驗意味太重果個年代整定唔會有人賞識
但結局係作者成功靠呢個干涉到現行世界
實行 "復仇" 計劃

睇番轉頭 如果kid唔執就係垃圾
但最後kid真係執左 >> 神作

巴打識野
明明成套野都好撚型，就係無乜人睇

終於搵到知音 真係無乜人識

正野
唔知係咪譯名搞到冇乜人有興趣

諗過要買齊成套漫畫，剪開再排返個次序

不過要換間夠位放嘅屋先

真係正
惑星公主慢熱少少
我會建議睇魂環先

魂環港版出到第三期啦

飛輪後期啲劇情暴走到

第1工程

紅唔起係點定義
紅到咩地部先叫紅
個套xxx以前好出名個喎都唔叫紅

Sor睇漏左
睇人柱已經夠sad
最尾果集加埋首安魂曲催淚到....
點解會冇乜人識架

一弦定音

動畫漫畫一完就收皮

後期劇情好膠

我相信睇大暮維人既唔係淨係睇劇情既

冇人識

所以唔明白佢地紅唔紅既定義
混沌頭都唔紅
唔紅撚會動畫化咩
唔紅撚會有石頭門既出現

依家新番都唔會有九人組睇

ONE PIECE

星際牛仔Cowboy Bebop

緣之空

土方護

直至死亡將我們分開
井上雄彥嘅real
以前coco度睇嘅爆裂籃球王

唔知係日本出唔出名
少女17減11
我要上太空
超齡細公主

原來呢到咁多巴打睇王者天下

魂環完成度最高

自己本身對軍火冇特別大興趣
但係都覺得好好睇

呢個應該好少人識
大劍 Claymore

斷罪之花好好聽

屈機到震 超正

黑社會的超能力女兒
笑到癲但係未動畫化
唸到男主比衫田配已經超好笑

杉田大叔

Overlord

咩名

仲記主角次次食牛肉飯都會唱歌

最終進化少年

交響詩篇（第一季）
Zegapain
電腦線圈
最終兵器彼女
Planetes
Gun x Sword

唔知有無巴打講過

七武士個人覺得好正

日本唔係好收得，所以冇開第二季

Overdrive
黑姬

乒乓都有真人化，仲係窪塚洋介做星野，我諗日本都幾紅
松本大洋d野好靚，覺得要睇埋惡童

睇紫子之後攬住夕子條屍真係好心痛

東京地震8.0
結局好感人

C;H 無印真心垃圾
根本就未撚寫好就掉出來咁
之後出番NOAH 先叫完整

Airgear

晚安pung pung神作

我靜係記得個主角叫烏冬

放課後保健室 (<失戀巧克力職人>作者前作)
魔人偵探腦嚙涅羅 (<暗殺教室>作者前作)

唔明點解紅唔起

植木的法則
結界師
xxxholic
蟲師
琉球武士瘋雲錄

諗到再講

MXO 魔法零蛋

真心好睇
最可惜係作者遺作

Sophia好恐怖

又諗到個

血色花園

呢套好睇 記得d女好撚大波

傳說中的勇者傳說 幾正 係個名7

一拳超人

sor 果陣真係未睇 見新版冇咩人留意

鋼之鍊金術師FA

當不成勇者的我 只好認真屌閪了！

大劍都唔紅?
單行本銷量接近一千萬本喎
無記錯嘅話

正 個時玩機戰先識，再去睇動畫

G.U. 個原案係小說度

SIDOOH 士道
X-Blade 刀 前傳 同正傳
破刃之劍

魂環出咗第三期中文? 台版?

其實佢既設定好有potential
唔知點唔紅

小哲果部正到喊
故事結構世界觀勁正

過左最紅果期沒落好正常
唔係好多可以龍珠入樽咁紅足咁多年

Angel Beats
Campione弒神者
Code Breaker 法外制裁者

……其實真係有好多

召喚惡魔第三季動畫應該好難出街…

唔知咩事腰斬
明明仲有三年級同第二個學生會可以打
仲有金卡斬未有
柊既願望又未實現

佢其中一個好睇既地方就係法術唔係大哂
靠努力同戰士技斬可以好勁

CLANNAD

呢家追到Live希望佢地唔洗再自傷殘殺

.hack最正一定係.hack//call

鐵血的孤兒

大劍當年假腰斬都抄到好熱啦，點會唔紅，除咗呢家啲小朋友唔識之外

抄sao
出到一半
燒左server 走火入魔

銷量囉
賣得佢埋得你交草稿

Rick and Morty入唔入到圍
好睇又喺外國好hit

反烏托邦公職

tolove ru

.hack都唔紅?
依家唔紅姐

前面話angle beats唔紅
心諗
刀劍同kon中間個段時間最紅巴新番
准魔王x p.a(當時神畫工)

屌你老母又多個

Turn a
唔知係日本點
但係係香港真係唔紅

龍眼
有冇人仲記得依套

龍珠GT

講起植木，就諗起以前小學果陣好撚鍾意ff啲新神器出嚟

btw，唔知有無人睇過，有套野叫迷宮塔，個主角揸盾，劇情講佢要打到上塔頂，我覺得幾好睇

竟然冇人識果然真係好冷門

啲op幾好聽

蘿莉時間

最強會長黑神

我有買全套漫畫

又多個on99 係咪唔夠onepiece紅所以叫唔紅

假膠掛
kanon又唔紅
angelbeats又唔紅
clannad又唔紅
我幫佢地補埋喇
air😎😎😎

其實如果講key，相對Clannad等作品，kud wafter之後果d先有資格叫唔紅😂

lm等睇火影

植木咁都叫唔紅

呢套係幾特別嘅

東京闇鴉

有 斷撚左尾

唔好咁啦

重睇左5、6次
真心幾好睇

我覺得係列入神作但唔多人講，雖然唔少人知有呢套嘢存在。

棟篤生活

有無人提過龍與虎
大河BB

當年紅到仆街呀清
釘宮四萌都係唔好講啦

真係人外有人 天外有天 都唔知俾d咩反應好
話紅就拎d好撚紅嘅出嚟話唔夠紅
話唔紅嘅就拎d好撚冷門嘅出嚟話唔夠唔紅
我自己畫嘅火柴人得我識就最撚唔紅啦

傳說巨神伊迪安
竹

DuRaRaRa!!

屌咁多假膠既, 出面又有個問少女與戰車點解唔紅, 真係唔識答佢。

認真推薦冷門佳作:
Zegapain: 比同期紅到發紫既涼宮蓋過左, 但佢係一套劇情緊湊既機人片, 當中探討既哲學都好有意思。

迴轉企鵝罐: 其實好多高登/lihk既人都識, 但現實世界唔知點解就係紅唔起, 真係表達方式既問題... 我個人非常鐘意幾原個種舞台劇式表達手法, 音樂都係上品

無限的未知: 依套野真係超少人講但我覺得超好睇, 講一隻艦入面建立既小社會, 並且用唔同既方式管治, 探討人性. 人物刻畫鮮明, 劇情有深度. 唯一係畫風較差 (1999年喎, 放過佢啦). 導演係谷口悟朗

講起谷口悟朗, 佢前期既作品好似都偏向冷門, 但好多都係佳作, 以至我心目中既神作。(老馬修當然係佢成名作, 在此不提)
係度我推薦多套星空清理者, 編劇係未病發既大河內一樓, 探討未來科技帶來既問題, 而且有啲問題真係比佢預測中... 劇情好, 畫風都唔差, 頂唔順無限的未知可以睇依套先

粉俠傳

高汁
其實唔講點解覺得好睇，一未話唔紅咪又係得啲睇過既互quote

.hack 破刃之劍都有人識
星際牛仔算唔算冷門

星際牛仔亞洲人氣真係一般...
但外國好hit, 而且幾大外國動漫評分網都有好好既分數

劇情質素固然好, 仲有菅野よう子既神級配樂, 令成套野更上一層樓
(按: 渡邊

通靈王

.hack點會冷門
係online game岩岩興個年底不知幾紅

To Love

神作已經唔覺得多，紅唔起又神作真係諗唔到
好睇又紅唔起就諗到
學校怪談
花舞少女
忍空(好似冇咩人識,唔知紅唔紅)

值木都唔出名，當年一線尾應該都有，係動漫界絕對係有頭有面

反而有套以前tbb播過，彈珠人天空戰士（其實應該係炸彈人），真係神到冇朋友

一定係噬謊者
無人識咁濟
但係真係好神

個故事同世界觀一流

儲金大冒險
細個好鐘意睇

晨曦公主

係咪又les又gay個套

Monster唔知算唔算
好似好多有睇開動漫嘅人都唔識咁

zegapain同無限的未知都睇過, 可以一看

有咁架情節

但後期就會明點解會咁

網球王子

召喚惡魔

蟲師
來自新世界
soul eater
log horizon

斬•赤紅之瞳

唔知多唔多人睇過，但係一套我幾鍾意嘅動漫

統夢

無咩聽人講

但劇情同個世界觀都好新穎

細細過睇 覺得好震撼

香港無人討論

最近睇緊 人性黑暗面總集
而家睇到三季
小愛

赤瞳叫唔紅咩？
利申：有睇

想當年animax播
不知幾多人上網玩個網站
其實你地講既唔係唔紅
係你地睇既時候過左佢紅既時期啫

soul eater 漫畫真係幾好睇
又無爛尾

知唔知咩叫紅唔起呀屌
地獄少女 飛輪 龍虎 都叫唔紅真係離譜左d

求一套漫畫名
主角係女黎 好似冇得生仔
有分咩北之王者 南又一個咁
有個王有好多觸手 條仔係石頭人
後期大暴走 又病毒又一打十
記得結局又係人類圈養一群人咁上下
跪求

- darker than black
- blame!
呢兩套我都好鐘意，可能男主既類型相似

hellsing
漫畫同OVA
TV就屎黎 可以慳番

落語

自殺島

第一神拳

六冰透

超人幻想

水上正呀！！

個陣追到第10卷就斷撚左

犬夜叉

天空侵犯

超好睇

屌你老味係唔唔知咩叫紅唔起
犬夜叉都講得出乜撚野事
龍與虎又係咩玩法

鐵拳小子有冇人識？

龍與虎個期又係紅到發紫，咁都叫唔紅
龍與虎係佳作，因為佢寫既青春愛情故事足料，相識誤解和解成長。但我認為未到神作，始終係內容上都係流於套路，無咩大突破，而且我唔鐘意傲嬌...SORRY。當然當佢一套普通青春劇仍然係非常好睇。

btw，同期08年秋天有套真。冷門神作叫悠久之翼2。音樂天門 (秒速5cm)，導演大沼心+新房，不解釋。所有人都會係愛情路上變哂地獄黑仔王，由其修女個PART，唔劇透咁多。係劇情上、音樂上、張力上、表達上都令小弟驚嘆，一個愛情故事原來可以咁寫同咁玩。

講起冷門而寫得好既愛情漫畫，小弟推薦羽海野千花依位漫畫家，佢寫既愛情故事又係好足料，Honey and Clover同三月的獅子都係佢既作品，有動漫畫，由其Honey and Clover令我印象深刻，除左愛情，都會講下大學生遇到既困境 (好似我咁)，劇情好豐富，值得一睇

即刻這樣我還是喜歡你

呢套正一垃圾，有頭無尾

Noragami

少年犯之七人

大劍

新暗行御史

ef冷門.....

結界師
唔算好神作 但我覺得幾正
動畫睇到一半 轉左去睇漫畫到完

植木 都唔撚算紅？
圍內班fd大部分都睇過晒
個post又有幾十條友走出黎講，咁都唔算紅

好似仲有隻馬係王
有冇全能既巴打知

呢套叫大劍

屌未打完就覆左
大陸名叫獵魔戰記
呢套好撚好睇 雖然最尾開外掛打王
但係佢d戰鬥力分配得好撚正 堆主角練極都係唔夠d怪打 主角又夠廢 唔會搞到配角無戲份

白銀之王超撚型

話說有無人有睇gantz 最撚鐘意既漫之一

code breaker

噬謊者真係無撚得輸
馬高打箕輪覆桌打爆佢果下型撚到
伽羅又係最撚型既角色之一

但係呢套好少人睇 想搵人傾都難

呢套衰在個尾收得太急,設定同劇情都唔錯

gantz相信呢到大部份人都睇過

迴轉企鵝罐

套野 小說幾正 不過動畫 冇乜人氣

唔該巴打

Black lagoon

惑星公主睇到喊
好感動

最終進化少年
死囚樂園

呢套真係好神
最近搶手巾戰一路期待伽羅果條係假屍

正想講植木
啲歌又好聽

d人亂鳩咁噏
就黎刀劍 加速都唔紅

異國迷宮的十字路口

潘朵拉之心喺我心中係排漫畫第一

星空清理者真心神作，除左劇情人物都描寫得好好，code geass 之前既大河內真係好高質，可惜依家......

魔偶馬戲團間唔時就會想睇返次
個故事實在太撚痴線
咁長 結構咁嚴謹既漫畫都係第一次睇到 真係唔明好似唔多人識 畫風太舊？

No game no life

死亡遊行 真係好好睇

琴弦森林
海盜戰記
都好正

因為垃圾
一套比一套差
睇都睇潮與虎

希望有第二季

ef
迴轉企鵝罐

Y伽馬
大劍

STEEL BALL RUN

Btooom!

正嘢
btw點唔紅法

真神 風鳥花火！黑鐵！魔王！

咁都紅唔起 翻煲左五次以上漫畫

Angel beats都唔紅

只有我不存在的街道

直至死亡將我們分開我好鍾意，但作者病住畫，個尾收得好趕，而且都稱唔上神作。

我心目中嘅第一位一定係火之鳥，不過都算出名吧？但係近代好似少人睇同認識？

我覺得認真好好，想多啲人識嘅偏冷門作係高分少女

終於有人講企鵝罐

玻璃面具

刃牙

齊木

睇過

Agger

黑貓 呢套真係無聽人睇過 但世界級好睇

高汁

Animax 男主好靚仔

c the money of soul and possibility control mashu

絕非神作

愛麗絲學園 animax有 但無人睇

Black Bible

月光條例係咪重差??我未睇月光

魔域英雄傳說

醒下啦
你地自已遲入坑，宅齡短
就話d舊作無人識唔紅
屌你班垃圾人地紅緊果時
你仲on撚尻尻睇緊至net小人類ja

伊手高中柔道部物語
晚安pungpung

來自深淵

bloody monday

翼之奇幻旅程算唔算

真係好多

植木
飛輪
大劍 結局好正 希望有大陸篇
. hack 又係 明明ps時game都有又有小說 就係唔紅
統夢 真係上世紀既嘢 睇到火星冇睇
劍風傳奇 明明好好睇 又變左rpg搵裝備..
蒼穹法芙拉 明明套嘢好有深度 講期望同代價 又係唔紅
翼之奇幻 作者好癲 要兩本一齊睇先會明細節位 可以太復雜冇人睇

係 我睇到大個左 好似出學園就冇睇 好似有個人可以吸能力變石俾其他人 但太長冇追。。

仲有一套叫 暗黑破壞神
真係好睇 但打到去地獄就冇
屌左大天使加百烈 又咸濕又又打鬥 之後冇出。。

去到35頁依然講緊D紅到仆街既作品
紅撚到改做日劇電影拍續集OVA
10年後呢個POST D人會講巨人 一拳超人

都係既冷門野邊有咁多回覆

點會唔紅 嗰時係coco紅到爆 出埋摺紙教學 條龍我到而家都未摺到。。sad 佢有出個後傳同外傳 一定要睇 講佢狂龍後代同係次元空間啲嘢

有人識 感動
我明最後做咩唔同冰女一齊 好撚索
係要搵個惠

海賊王 火影 死神

睇過1次，唔知點解睇完好心寒

動畫 犬夜叉 新仙魔大戰
漫畫 (港漫) 龍狼傳

搞局阿伯自己都只係另一故事入面ge一隻棋

一路睇一路覺得自己都只係棋，做乜野都唔到自己控制

進擊的巨人

二人性世界

唔是快樂龍咩？
不過我都覺好睇，好多人話第二季唔好睇，但我自己覺得兩季各有風味

咁冷門都有人識

Groundless
無意中搵到但係勁鐘意個畫風同故事
阿瓦斯
聽個名完全唔知up咩但係估唔到好好睇
有時摷下漫畫人摷摷下摷到d好正既漫畫真係成晚唔洗訓

第二季正垃圾

前日睇番多次
本身愛麗絲個設定唔錯
係唔想睇班細路情情搭搭

Mr. Pickles係唔紅
但點會係神作

Code Gease都唔紅?
舊唔代表唔紅喎
你不如講龍珠

成個post都講植木的法則
仲話唔紅

佢地唔識分咩叫唔紅

植木我好多朋友都知
不過續集就完全唔好睇

出埋電影都話唔紅 好撚野

呢套都紅啵

釘宮 植田

未聽過
咩黎

絶園的暴風雨

魔偶馬戲團
Arms
武裝鍊金

灰與幻想的格林姆迦爾

呢套算唔算

動物橫町

戀糸記念日
露出少女遊戲

可塑性記憶

黑之契约者
啲動作場面

ef

啱呀 畫風又唔靚

而家連中文版小說都無再出

紅過一排 小說賣到斷哂貨

夏目友人帳
psycho pass
算唔算

薔薇少女係啦掛

夏目動畫出到第幾季呀你話算唔算

傻Q左 psycho pass出埋劇場版都唔紅

魂環
Keep住睇到喊

屍鬼開頭好悶,但中段開始好睇
由完全絕望去到後cup
仲有唔同角度去睇人性與屍鬼

果本叫快樂龍

麻生太郎睇rozen果陣你仲攬緊片咋

怪 + 怪化貓
東京地震8.0
今次係啦掛

Dogs 三轮士郎
神風 士貴智志
GANGSTA匪徒 コースケ

呢3套真心正
但好似冇咩人提

呢套好悶

啲畫風

迷宮飯

dogs正野

H漫黎講咪好撚紅囉屌你老味 賣肉賣到咁 同真島浩同一個LV都好意思講動漫

我翻睇左幾次 都覺得好好睇

原作好似唔算係佢 所以可以唔計
最終進化少年

見到好多同好 我都想講我個LIST

xxxholic
魔法律事務所
加旋 同動物之國
飛輪少年
植木之法則1 (2唔知點解好怪 追唔到落去)
石田版嘅魔王勇者
野良神
WORLD TIRGGER
東京食喠
藍色驅魔師
D. GREY MAN
四葉妹妹
同埋最近追得好辛苦嘅 達爾文遊戲
銀之匙

動漫有幾套
四月是你的謊言
psycho pass
overlord
灰與幻想的格林姆迦爾

你係咪無friend，所以唔知你個list有一半以上都好紅

好好睇架

唔神咩 睇果時覺得作者好神
但都叫紅，又出劇又出電影

Agree

冇人講神風怪盜貞德

利伸: 標題應該係 一人一套自己鍾意但紅唔起既動漫

屍鬼好正
雖然個故事節奏真係好慢

加璇
宇宙兄弟

大佬， 植木的法則連game 都有 , 邊度唔紅？

乜加璇都叫唔紅咩

其實點先算紅
夏日大作戰
黃昏乙女
金色時光
Another
未來日記
花牌情緣

gba有

香港唔紅唔代表日本無人理

除左劍風傳奇，其他都紅過一排

其實可以動畫化嘅作品已經算紅(輕小說除外)。
所以基本上只剩返未動畫化嘅作品，或者原創動畫

開頭真係好趕客
去到中間都仲係有D慢
但捱到最尾覺得真係好爽
同埋真係帶到D哲學出黎
醫生真男神,勇武派
少主持=大愛左膠+偽善蘿莉控

今季Regalia 三聖星
由於出佐四集重製
連文都無人推

主角女王 好似光輝遊樂園的50零
明明機械人類別卻出奇地 治愈

真.無人識
Pumpkin scissors 勁好睇

翠星

噬謊者
有鬥智有鬥力 除左頭百零話啲畫風少趕客

黑姬，第一部最後男主角犧牲自己救女主個part幾感人

唔錯, 未至於神

烙印戰士好多人都識啦

彌留之國呀

今際之國的有栖港版既譯名好好多

唱K小魚仙

中華一番 睇左10幾次
都味搵曬

算喺好頭好尾嘅死亡遊戲作品

魔法戰爭 無爬文 上面有無人講

晚安布布

無追post希望有：i am

海貓漫畫

比起創造一套神作
作者發揮出另一種鬼才
將一桶屎執到變一個優秀而完整ge故事

完美表現出 THE ART OF PROBLEM SOLVING

可惜唔算多人睇過

raxephone

尋找滿月

魔法律事務所
真係好睇到癲

Sor回錯主題
呢套得漫畫

青春初體驗

少年犯之七人

不過我覺得好多人睇過

飛輪連結局都無

Air gear個尾收得好好喎

進擊巨人

識貨喎
呢套劇場版好睇到改篇拍真人版

打工吧 魔王大人

一週間フレンズ。
小小催淚 小作品

呢套神作
但係時間線有啲難跟

呢套劇情太慢
不過啲歌世界級

妖怪手錶

飛越巔峰?

外天樓
少女不十分
魂環
Grandblue
黃昏特攻隊
異變者（山本英夫）
神鬼帝國
惡之華
懲役339年

仲有好多

魔人偵探都正呀

估password

死後文

晚安布布
值得一睇

見到有人講beck 同rin
但冇人識

beck

創聖大天使

暗殺教室

彌留之國的愛麗絲

追晒post
呢段留言最中肯
話植木 xxxholic nana 唔紅堆人戒奶未
過多幾年真係連火影都可以話紅唔起

植木的法則同xxxholic唔算冷啦

btw acma game

巴打我同你個list好似
其實魂環作者真係好勁
筆下全神作

你講馬新個D？ 唔好玩啦
龍少個D好太多

1001

再會之才

小林老師呀

有聲

彼岸島
雖然宜家出到爛 不過第一部睇到我喊左好耐（漫畫）
宜家翻睇都係會令我內心久久不能平息